# Puzzle Heroes

## Human Shazam

Un mystérieux medley ce trouve dans ce répertoire, vous devez trouver d'où sont tirées chacune des pièces le configurant.

Écrire les réponses dans ce README!

#### Réponses:

###### Extrait 1
votre réponse:

###### Extrait 2
votre réponse:

###### Extrait 3
votre réponse:

###### Extrait 4
votre réponse:

###### Extrait 5
votre réponse:

###### Extrait 6
votre réponse:

###### Extrait 7
votre réponse:

###### Extrait 8
votre réponse:

###### Extrait 9
votre réponse:

###### Extrait 10
votre réponse:

Bonne chance !